[光復香港] 我宣佈 今晚9點之後停止討論何妖及出軌狗！

連登講夠fake news、無聊野同何妖啦
仲有好多正事等緊我地做啊

星期六屯門、機場、元朗靜坐
929 global anti chinazi march
10 1國慶

行動post呢？文宣post呢？熱門得一兩個
我地未贏架
想贏就停止討論何妖同出軌狗
或者你地想傾都得，同時都推下行動post啦
做返d會幫到香港嘅事
比人帶夠風向架啦

行動post要人啊！

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

自推一下

個個星期都叫大家專心推行動post ，但大家真係好鬆懈 成班掛住gossip 講八卦，對家就落足力誣陷義士，又唔用不推文回覆傾gossip 。係咪義士失去前途性命唔及何妖隻馬juicy?要點樣大家先識以大局為重，做每件事都以打勝仗為目標諗策略？

推

啱

力推行動post

612 721 811 831 新屋嶺追究到底

認同請推

大家咁鬆懈，人地咁黑心，點樣？淨係識輸咗好似201415 完咗運動咁喊，loser 所為，點蠃中共？又話大家離不棄？

*贏

抗爭未完啊
行動Post 先係重點！

agreeeeeeeeeeeeeeeeee

堅持到底！對抗到底！

請問依家何妖係咪緊要過示威計劃？

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

呢個提議都幾好

929

有用post好多都上唔到熱門
變哂講膠
連登發生緊咩事 自己諗
輸比風向狗我真係無野好講

push

認同請幫推
依家好難推上熱門

大家係咪好似雨革咁見學生被人打就嬲一陣，被人打多排就習以為常？又話時代革命？想過多兩個月被啲狗踩住個頭指罵恥笑？唔係就專心睇行動諗計啦！整隻何馬，搞人婚禮喪禮點樣贏港共我r 極頭都諗唔明

pish

認同

老漢

推車

香港需要大家

大家關注師生戀多過行動？

光復連登

大家唔好中何妖計！
佢明知咁做係會引起衝突
呢個亦係佢嘅目的
政府同新聞又會話兩派衝突
警狗出黎調停，但又係只拉抗爭者
轉移視線，另運動失焦

不如比佢星期六清，
我地發起922星期日18區修復甚至擴張連儂牆日
相信18區都會有好多和理非響應

目的係等佢地白做+冇得搞事
比佢地知道咁做係徒勞無功
撕一貼百

何妖下下都搞野出黎譁眾取寵
就係想混淆我地目標，令到我地行動失焦
大家都要小心何妖